老豆搵仔停止更新

一齊入集中營

更正：

可唔可以比啲骨氣

推

推到有道歉文

阿囝搵老豆老母

推
食蛋糕班友又做乜撚野

呢兩日爆咁多單嘢出嚟 你食蛋糕都唔緊要
喺人地個靈堂隔離食係咩心態？尊重？
香港人都係做順民算啦

如果係鬼嘅

唔係分唔分化 但可唔可以唔好做啲戇鳩嘢

點解我咁嬲?
之前嗰單兩個事主都有同我解釋過
人哋都係喺一個比較緩和嘅時段
一個cup cake插支蠟燭
同自己前線team微微慶祝一下
都叫做有分寸可以原諒

屌你老味呢兩日全港人都徹夜難眠
個個行上街頭為受害者討回公道
有啲俾狗咬過嘅手足都照樣出嚟
俾你條撚樣攞嚟做背景呀？
有成大班人做你背景開心啲呀?
正一垃圾

不如咁啦 都係幫班狗擔遮 比水佢地 靜坐佔領算啦

反正都返返去雨革咁

831

係佢地係做錯左 係無尊重到義士
但係如果場運動因爲喱件事而分化
又或者無左老豆搵仔 國難五金
分化 割蓆喱樣嘢 好容易一個跟一個
咁香港人一路以黎喱4個幾月既心血都會白費
我地只會更加對唔住死去既手足

唔分化 只希望當事人出返道歉文

出嚟道歉啦

有冇諗過個蛋糕係美心買

前日先爆完浮屍 黑警性暴力
今日蘋果出完6.12-10-11嘅死亡人數
點解可以有心情喺靈堂隔離慶祝？